邊度可以下載「願榮光歸香港」來聽？

邊位仁兄可以發個網址或者直接發個文件來，多謝

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

kkbox

翻到墻 上到youtube?

自己係youtube搵 搵完上呢個網轉mp3

家陣喺台灣

[DGX團隊]《願榮光歸香港》正式進行曲版 《Glory to Hong Kong》Formal March Edition

願榮光歸香港

A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲響透
建自由 光輝香港

B
在晚星 墜落徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣智慧 也永不滅

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主 與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

唔該曬

發？
Send
連登用錯字好大罪架

發同send唔係一樣？

發係支那語

廣州人嘛
總之支持我地既就係自己人

Sor怪錯人

無計啦，習慣左用個發字吖嘛

等我地光復香港成功之後
就係要光復廣洲

唔緊要 廣州人就算啦
支持我地就係自己人
加油

快手D唔該，你地創造緊歷史嘅

我冧住轉發下呢首歌去微信支持下大家

吓...你小心d窩
微信監控得好嚴

咁比身邊D人聽下囖

轉完你一返中國就即刻請你去飲茶

唔好亂嚟好喎
巴打你咁好危險